（玩出火）AREA 51 出動坦克

美國網友日前發起活動，號召群眾前往傳聞有外星生命秘密的美軍設施「51區」（Area51），讓超過200萬人聲稱將會出席，引起當局關注且提出強烈警告，使得該活動變成2場「外星人慶典」，而活動地點就在離51區附近的小鎮舉辦。不過有外傳將有群眾將擅闖51區內，讓當局警方趕緊加派人員戒備，目前傳出至少有2人遭被拘捕後釋放。

Twitter 琴日傳緊呢張相係無坦克既

衝51區有賞 情色明星將提供「服務」滿足UFO迷

情色明星愛麗絲(Alice Little)將在內華達州舉辦一場非常「特殊」的活動滿足這些UFO迷。這項活動被命名為「Alienstock」，內容包含了「被外星人綁架」、「親密接觸」等等，而且活動還告知說若有參加衝「51區」的參與者將會給他們50%的折扣。

我都有d想衝

美軍：你地現正參與一場非法集結，請你地立即離開，否則美軍會使用武力將你地驅散。

人地衝軍營比人捉完就放
香港喎

香港都有51區

驚！美軍方推特 宣稱要用B-2轟炸機對付擅闖51區民眾

〔即時新聞／綜合報導〕美國民眾近來在網路上號召前往神秘的51區「到此一遊」，在臉書社群引起廣大回應，最後萬人響應一人到場，20日活動當天只有百餘人出現在目的地附近，美國軍方卻自己搞出大包，相關單位的官方推特竟宣稱要部署B-2幽靈戰略轟炸機對付闖進51區的民眾。

據《路透》報導，美國國防視覺資訊發布服務單位（Defense Visual Information Distribution Service，DVIDS）20日在推特上發布了一則訊息：「如果千禧一代試圖突襲51區，那這就是他們最後會看到的東西（The last thing #Millennials will see if they attempt the #area51raid today）」。

在此條推特上還附有一張B-2幽靈戰略轟炸機的照片，暗指擅闖禁地的民眾將會被B-2解決。DVIDS不久後立即刪除爭議推特並鄭重道歉，強調這是管理帳戶的員工所發布的，絕非美國國防部的立場。

事實上，20日的「突襲51區」活動氣氛相當歡樂，大約有150人在基地附近同歡，一些民眾還cosplay成外星人，只有少數人因為違反軍方規定被捕。

點解我會理解為基地內冇特別機密

目前傳出至少有2人遭被拘捕後釋放。

如果真係有外星人野，晨早搬左去第二度啦！
全世界都知，比你係美帝政府會唔會咁撚蠢？？